信唔信有二三四五維空間？

啲理論抽象到根本冇人明
可以升又可以降
係啲人幻想出嚟?
咩精神同肉體分開
你嘅精神(靈魂)係屬於第4維
如果維度真真存在
又可以解釋到世界上所有靈異事件

你覺得係啲人ff出嚟定高維度真實存在?

有 係五維空間回緊你

不推文回覆，上一頁

如果人類係屬於第三維(xyz軸)
咁2維姐係平面世界??
點能夠理解

你係咪睇咗上太空果套

人類係避免唔到第六次大滅絕

創作力量同幻想

其實唔難
其中兩點要搞清楚先

你唔一定係三維生物
我同你未必係一樣維度

另外一點
維度唔一定係整數

你而家身處係4維空間 因為有時間軸

4維唔係超越時間啦咩

5維已經完全脫離空間同時間限制

上wiki check過人類理解嘅5維係包圍住一個四方體嘅四方體然後不停轉

人係同時係多維空間
只係你只控制到三維或以下

如果降維你都理解唔到，應該係智力問題

妳睇電視 電視個影像已經係2維

好似紅白機mario 上下左右冇前後

暫時人類認知算升維係最難理解，暫時得數學公式prove出黎既13維空間

仲有一個叫蝴蝶效應

姐係陳同佳戴綠帽>引發反送中>導致百國反共

一粒壞咗嘅螺絲
引致馬蹄損壞
馬啼壞咗令馬受傷
馬受傷令到騎士墮馬
騎士墮馬導致打輸仗
打輸仗最後國家滅亡

我係唔能夠理解2維有生物
發展2維嘅世界觀呀天材

才

叻唔切
上網睇ant 好似都係2D 認知
我都想知點解D ant 可以將3D ge 野睇做平面~
向上行feel 到gravity 又點解釋?

2維世界=動畫?

人類只係用咗個腦10%
20%應該係變種人
我覺得各個邪惡嘅政府應該研究緊

你自己睇下你本來句野先講啦 邊忽有講2維生物 話你智力有問題冇錯架

2維既世界觀係人諗出黎既，我地創造左mario ，我地仲賦予左磨菇 紅綠龜1定既“智慧” 添

再講深d 我地係遊戲入面既3d 都係 2d既投影
好似mon hunt咁 d怪有自己既"生態" 但咪又活係2d既空間

認真 諗太多驚唔驚有思覺失調？

利申 懷疑自己有

叻啦叻啦得啦得啦聽日準時返工啦

屌你老母懶叻

係你蠢 已經吹到爛既野講到冇人會明
仲要串串供
btw 我應該有10年冇咩準時過返工
你睇下我個user名

駁唔到就叫人準時返工

其實我地對眼睇到嘅都只係二維
觸覺先係三維感官

睇落好立體，但係都唔會令視覺由二維感官變成三維感官

第四維 同 第五維 係乜？

乜撚野
你都係

超弦理論好似話有十維 不過睇唔到因為太細

好嬲好嬲

呢個我唔肯定
但係我地1對眼 耳 有間距 從而產生到既立體感算唔算 3維感官?
講d悲觀野 每粒原子外層電子都有斥力
其實我地從來冇掂到1樣野 係電子間排斥差生阻力
忽然間好at力場

btw 呢個當然睇妳點睇 eg 妳食左野落肚 吸收左算唔算接觸

四維係三維上加上時間軸
五維係平行時空 好似Dark咁 同一段時空可以有多樣性發展
以我理解係咁

你而家身處嘅時空咪四維空間

其實你有冇諗過如果有人解通左，咁佢就唔會係三維

痴撚線
咁樣留言咪全部post都要覆
唔想參與討論仲要嘥時間留句廢話
最慘係唔知你點解覺得個post唔值得俾人推 成個學術台都咁迷信㗎啦 真係唔明個post有咩咁得罪你 要專登留言叫人不推文
邊有人好似你咁得閒
有時見到好似你咁嘅人 真係理解唔到你哋諗乜嘢 先會專登嘥時間留言了解吓你哋

搞清楚四維空間同四維時空先獻醜啦

請講解

絕對唔相信只有三維
加條時間軸已經四維
生前死後世界都五維

n維空間：一點延伸n條線而任意兩條互相垂直

n維時空：3維空間+ (n-3)時間

人類嚟講，單獨得耳或者單獨得眼都唔能夠稱得上係真.三維感官，因為會需要智能同知識再思想先能夠意識到有空間/體積/外物

幻想下得眼/耳加個腦，冇其他器官，其實唔足夠建立空間呢個概念

蝙蝠果種聲波器官又唔同講法

從來冇掂到一樣野，我某程度會喺狹義上同意，但係雖然唔係真正掂到，但係感官上得到嘅feedback有唔同，噉都當住掂到先啦

其實可以好樂觀噉諗，毒撚定MK都冇真正渣過波

樓主睇啲唔睇啲
點 線 面 時間 對 1234維
咁4維世當做一個點 再連埋 就出5維
啫係好似平行時空咁
當你喺過過4維嘅維睇我地4維
就好似我地睇動畫咁
可以飛住睇又可以睇唔同集數

樓豬拎白卡咬老縮先咁得閒上網吠啫

諗起隻螞蟻會唔會諗起相同問題
智力唔夠 諗爆頭都諗唔到

咁大聲講自己蠢好咩

比喻嚟
現實螞蟻都係同我地一樣
不過成日比喻用 paper ant 當 mario 用

睇少啲 content farm 啦大佬

玻璃心
樓主呢啲廢 post 不推文好合理
答佢又話懶叻
仲 quote 埋 content farm
迷信係合理你都講得出口

可以做dimension reduction